【薯片JJ】有無人覺得卡樂b果隻香辣螃蟹味薯片好撚屈機？

隻味食落好似加左少少甜味既熱浪
食唔停口

好難食下

甜味

未食過

意思係個味有少少帶甜唔係死咸既熱浪

唔係間間惠康都有

好食？